也就是说，大多数可能受到某种形式迫害的人——包括LGBTQI人群——将没有机会逃离。 “这是一个死刑判决”:LGBTQ阿富汗人为他们的生命而战 
 通过使用该技术以加密货币的形式向受迫害的活动人士汇款，或使用它为抗议活动提供资金——并在此过程中避开资本主义银行和公司。 你称谁为共产主义者? 2021年8月24日|Ozy 
 戈萨尔称他们是“政治犯”，在审判前受到“迫害”和不公正的惩罚。 华盛顿监狱官员拒绝了1月6日前来检查嫌疑人的共和党国会议员，megan Flynn, 2021年7月29日，华盛顿邮报 
 知道他们在整个过程中取得了胜利，再也没有人会因为他们爱上另一个男人而迫害他们，这是一种极大的宽慰。 《被锁在自由之地:第二部分》迈克尔·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《华盛顿刀锋 
 官方的《中国日报》的“百年关键时刻”没有提及在大跃进中饿死的数千万人，也没有提及在文革中受迫害的人。 
 但在现实中，一切都是关于他|Charlie Campbell /上海| 2021年7月1日|时间 
 普京会利用这样一个条约来迫害那些逃离他控制的无辜俄罗斯人。 2013年7月2日，普京玩弄奥巴马，叙利亚大火，斯诺登逃跑 
 不是因为我认为奥巴马把道格·舒尔曼叫到他的办公室，让他去迫害茶党。 老天，国税局局长经常去白宫|Megan McArdle | 2013年5月30日|DAILY BEAST 
 然而，它压迫的其中一件事是当地多数人迫害当地少数人的愿望。 宗教少数派:明智地怀疑民主|大卫·弗拉姆| 2013年5月8日|每日野兽 
 但是，由于缺乏一个坚实的核心，像金里奇这样的投射者偷偷地渴望他们所迫害的人的身份。 共和党辩论:为什么纽特·金里奇的表现应该取消他的资格|李·西格尔|月21日，每日野兽 
 我们也敏锐地意识到这样一个事实:国家经常使用各种指控来迫害新闻界。 记者保护委员会背叛土耳其记者了吗? 2011年12月21日|每日野兽 
 看到这一点不容让步，他开始公开秘密地迫害基督徒。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 外邦人要寻求基督，也要寻得，犹太人却要逼迫他，被弃绝，只剩下余剩的。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 耶和华阿，你必在怒气中追赶他们，从天下灭绝他们。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他们会闹得天翻地，内阁会迫害哲学家，阻挠议会。 Balsamo，魔术师|大仲马 
 政府有足够的能力去欺骗，有足够的宗教信仰去迫害。 英语:写作与文学|W。 韦伯斯特